有冇巴絲另一半係咁

同佢一齊個時糖痴豆
你亦付出好多時間心機比對方
你好愛佢
佢都鍾意你
但佢話同你一齊唔會有結果
當你忍唔住咁嘅關係想分手
佢就話好唔捨得 唔想你走
到底依種人諗緊乜

即係曬大家時間

真係好傷心
佢話因爲我地性格諗法唔同所以先咁諗
但到我話分手佢又唔捨得
我又係廢嘅 其實唔想分所以一齊返

因為唔想自己一個

平時相處無野果陣好地地好happy
但你做錯野時會即刻好撚憎你好想分手
但知你真係走時 驚覺又得番自己一個
就想你陪佢
即係好怕寂莫
你都識講你愛佢 佢只係鐘意你
所以佢係咁

好提子我阿哥冇女冇呢D煩惱

另一半 我無架喎 哈哈哈哈

啫係想拍散拖

佢話會比多啲我我睇唔透

可能係咁樣一齊好冇意思我仲傻仔到想第時無論發生咩事都係佢身邊

點解唔帶埋佢去

信我啦 我就係咁